黃子華從來唔會令人失望，新年一定要睇「乜代宗師」

今日睇完黃子華拍左一條短片
我覺得佢真係為左呢個城市好
不惜一切以賣樓方式去開拍「乜代宗師」
佢都係想用盡一切方法去表達
佢對香港嘅感想，透過唔同方式去諷刺時幣
大家要知道就係香港電影圈完全係藍色主導
難得黃子華肯開托本土市場比香港人去睇
點解大家仲要理會佢有無係運動上表態呢？

佢唔表態唔代表佢無關注運動事態發展
呢部戲佢都落左好多心機去拍
自於好唔好睇遲下先去判斷啦
而家唯一可以做就係
買張戲票入去支持「乜代宗師」
只要呢部戲票房收益理想既話
對其他黃色電影界人士係一種鼓舞
同埋可以幫黃子華搵番層樓比佢住

大家如果想運動可以延續落去既話
同我用少少錢去買「乜代宗師」去支持黃子華

推

P牌推唔郁

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

冇錯 等於過年一定要睇達哥直播開台

子華神終於關注完事件

希望達哥可以快啲

從來無懷疑過佢...佢要賺人仔根本唔係等到今時今刻

拍到陳果套三夫咁應棍？

推到香港每個人都入場睇

睇下影評如何先決定
佢D電影一向既質素 大家心照

黃色經濟圈電影業，可以由10 年做起，黃子華再續。十年果陣講本土，而家講黃色力量。撐黃子華，可以話俾電影人知，拍香港電影la. 如果無戲院播，香港人可以用其他方法幫你，如netflix

push

P牌推唔郁照推